有無人試過將左邊嘅鼻屎放落右邊鼻哥窿

如題

個人好避免呢樣野，將左邊鼻屎既細菌帶去右邊，會為右邊鼻窿帶黎生態災難

通常擺落人地鼻哥窿

會出人命

我左右鼻嘅鼻屎都放入肚臍lon入面
有冇人都係咁

通常癡落牆度 點描畫咁款

我試過左耳耳屎放咗過右耳

唔好呀！
會受精，生出更多鼻屎